[突發]台灣唱作歌手陳綺貞與音樂人男友分手

有冇老師同好
相戀18年都分咗.....

43歲陳綺貞和音樂人鍾成虎在一起18年，她稍早在IG寫著寫著：「懂得愛人、成為大人」，宣布兩人分手，退回好友與工作夥伴的關係。她在IG貼出照片表示，「成功的關係有很多種可能，知道我們的感情不受公眾注目，也不是新聞焦點，感情除了對彼此，無須對任何人交代。但不為了讓傳言臆測取代真實，我們選擇向大家告知，這世界上有和平的愛情。每段感情都會走到下個階段，有的人是婚姻，二年多前，我們的感情選擇了彼此都覺得更好的階段，昇級成更好的友誼。即使已不是戀人，未來是永遠的摯友和最有默契的工作夥伴，作為彼此的永恆支持，祝福此此，永遠不失去彼此。18年，沒有讓我們懷疑愛，反而讓我們更願意愛人與被愛。懂得愛人，才是愛人。」

告訴我 你不是真的離開我
你也不願這樣的夜裡 把難過留給我
告訴我 你不是真的離開我
你是要懲罰我的愛讓你失去自由
告訴我

Who.jpg

我唔係諗起呢首

我諗希殘缺的彩虹mv

唔係掛

都成18年
到底點解呢

同阿信一齊啦

屌 同阿信一齊啦 好正

行開d啦陳信宏

接受唔到

鐘成虎個look
綺貞bb值得更好

通常都有第3 者

陳信宏

食左一個女人 最黃金時期

看你和我的回憶 跟我擦肩而過
你的改變太冷漠 我沒有勇氣大聲地說

班00 後 陳老師都唔識

Shock, 咁多年都要分手...
仲有漫漫長夜仲巡遊緊...

通常一對couple, 男方點都襟擺d， 襟睇d. 呢次， 老師完勝。
正題， 佢地既關係應該都昇華左， 無乜開唔開心啦

你品嚐了夜的巴黎
你踏過下雪的北京
你熟記書本裡每一句你最愛的真理
卻說不出你愛我的原因
卻說不出你欣賞我哪一種表情
卻說不出在什麼場合我曾讓你動心
說不出離開的原因

我諗佢哋已經由愛情變成感情/互相扶持階段
但之前睇演唱會見到佢哋仲好sweet
就覺得好唏噓
18年唔易
相信佢哋曾經有「想分開」嘅念頭
岀現過無數次
只係諗緊點應對歌迷等等

未有新戀情我諗間中會打友誼波